[816]學界-攬炒聯手萬人集會已批不反對通知書！

POE RN 19009954
組織：不隸屬於任何組織
日期：2019年8月16日（星期五）
時間：晚上7:30至晚上10:30
地點：Chater Garden，中環
活動性質：公開會議
活動目的：支持國際社會關注香港
根據“公安條例”第11（2）條，245規定
警務處處長行使其酌情決定權，以便就
為公共安全和公共秩序而通知的任何公開會議施加條件（本函所用的詞語是
指維持公共秩序及預防公共秩序）或保護
他人的權利和自由。在考慮了
你打算舉行的公開會議的具體細節之後，專員已經決定
施加以下條件是合理的，相稱的和必要的：
（a）警方將根據日期部署人員協助公開會議，
通知中提到的時間和地點。
會議日期，時間或地點的任何變化都可能影響已
安排到公開會議的警察部署，並影響向公眾提供緊急
服務的能力，從而影響公共安全和公共秩序。對於
這個原因，它是一個條件，即公開會議召開16日
2019年8月（星期五）按下列時間和地點：
時間
開始於下午7:30和晚上10:30結束
位置
中環遮打花園

POERN19009954E.pdf

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

你個名。。。

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

輕輕一推

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

光復香港 時代革命

今晚見 各位手足記得帶遮
推推推

８２３和理非人鏈

推

721 811 816 818

食完飯未呀？快啲出嚟啦